泰國連續21天無本地確診 解除全國宵禁

泰國連續21天無本地確診 解除全國宵禁
2020-06-15 HKT 17:31

泰國連續21日沒有錄得新型肺炎本地確診個案，今日起全國解除持續超過兩個月的宵禁令。

另外，少於120名學生的學校、主題公園、展覽館等今日起獲准重開，體育賽事亦可以恢復，但不設現場觀眾。餐廳可以恢復售賣酒精飲品，但酒吧與卡啦OK場所就要繼續關閉。

泰國是中國以外，首個錄得新型肺炎病例的國家，自1月13日以來，累計超過3100人確診，58人死亡。報道指泰國政府正探討重啟旅遊業方案，包括透過雙邊協議建立「旅遊氣泡」，與疫情已受控的國家或地區恢復往來。

看似安全，但檢測率非常低

Test/1M pop:
6,708 (Thailand) vs 36,734 (Hong Kong)

快d開放中国人入境啦

香港：連續19天無本地確診後再有本地確診 消息指或會廷長限聚令14日